其實有個問題關於昨天警方記者會!

首先就搶傷學生，一哥話未確定要查，但......
記者會就播片，仲有高層逐秒解説，剛剛先話要查清楚，但立即講到有聲武俠小說咁，警員心路曆程，諗乜、見到乜都一清二楚，一直話電光火石間，很難處理咁多野，依家看片作估....

最重要係，它們在公開公布案情，一哥首肯，高層解說，公開夾囗供，咁仲要查？高層公開話乜，唔通下屬話唔係.......直播妨碍司法公正 woo